各位排隊師

如果有投票站容許長者唔洗排直入要投訴同記名

我諗銀髮黃絲上得街唔介意排多陣